假期坐東鐵線，慘過食屎

一車大陸人，周圍都普通話，其實都算，仲要大大聲又多gip又挨扶手，下下要人出聲先行開俾人揸。

強烈要求限制行李size，縮細個尺寸，迫d遊客坐直通車/行港豬澳，還番升斗市民安寧

你唔直接屌而係上連登開post咁搞笑？

屌完啦，屌完先開po

啱啱係九龍塘坐到紅磡
都叫冇咩人

樓主00後蝗種

東咩野鐵線吖

呢架一向都係叫火車，姐係勁共勁共勁共勁共

有名你叫，係咪假期都咁多

利申 00後

咁00後同00後蝗種係兩回事

睇黎巴打要試下上水開始坐

唔會去上水呢啲鄉下地方

唔係鄉下 係好似過左關咁撚樣

住上水啲人都慘